[四月新番] 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完 / 神作果青第三期 (2)

STAFF
原 作：渡航
監 督：及川啓
系列構成：大知慶一郎
角色設定：田中雄一
動畫製作：feel.
音響監督：本山哲
音 樂：石濱翔 高橋邦幸
色彩設計：岩井田洋
美術監督：池田繁美 丸山由紀子
撮影監督：中村雄太

CAST
比企谷八幡：江口拓也
雪之下雪乃：早見沙織
由比濱結衣：東山奈央
一色伊呂波：佐倉綾音

官網：

作品介紹 :
高中生八幡生性彆扭，不屈服於孤獨，沒有半個朋友，更不用提女朋友。這樣一個傢伙被導師帶去全校第一美少女雪乃加入的「侍奉社」。平凡無奇的八幡與美少女的奇妙邂逅……這怎麼看都像是一場愛情喜劇吧！然而，雪乃和八幡個性上的缺陷讓他們無法擦出愛情的火花。這是一則充滿錯誤的青春故事！

大老師從小就是孤獨一人，至今留下無數心靈創傷，也因此常玩自問自答的猜謎或腦筋急轉彎，偶爾會自言自語。由於長期孤獨生活，有着特立獨行的三觀和人生哲學。按照長相來說，雖然也算個帥哥，但一雙噁心殘念的死魚眼毀了整個臉，不過戴了眼鏡之後基本能夠抵消死魚眼的效果。

大老師導人入教...獨有人生道理及孤獨哲學...令人祟拜!
陪伴各位讀者多個歲月...影響不少人思想...改變不少人類命運!
大老師成長物語終於步入尾聲...究竟...真物是什麼呢!!!?
"這個世界真的存在真物嗎"?
"即便如此，我也，我也想要真物。"
"青春とは噓であり、惡である。"
"それでも、俺は、俺は本物が欲しい。"

附上舊POST，方便各位手足回帶!!!
[四月新番] 果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。完 / 神作果青第三期 (1)

七月新番

個 Link 錯左 ?

LM

笑左 係link去番自己個post

好多聲優唱live都唔掂

咁同歌手都有分別嘅

老老實實 咩叫真物好難講
但係樓主上個po守到1001呢份精神都應該不遠矣

Everyday world live炒咗車 聽返cd算

樓主係傻傻地
唔好怪佢

唔記得晒上一季講咩，邊到有得重睇

依家嘅東山已經歌手級，同初初花音live嗰陣對比進步超多，睇得出真係好比心機練

呢啲真係好有heart

雪乃

屌...好弱智...名都唔記得改...

我自己禁返條LINK都忍唔住笑左出聲，勁弱智

我估唔到上個POST無啦啦1分鐘內比人搶位...
好彩第1001個位比我拎到

依張真係靚到好似天使一樣....

申請白卡攞嚟做reference

終於好好地著返衫

要好好地唔著衫

雪乃邊有咁大。平架wor

我反而覺得平時動畫既雪乃靚過呢張

早見唱歌把聲同配音差好遠
認佢唔到

比個直播link比各位等唔切既手足先
每個星期四凌晨1點，我會陪伴大家一齊睇神作果青!!!
不睡的鳥兒有蟲吃呀!!!!!!!!!!!

八幡終於對雪乃臉紅啦！

雪乃放棄戴眼鏡

屌佢老未根本由頭到尾都對雪乃有意思
一提返當初個比賽，佢就臉紅，條友仔....
同埋大老師真係好多歪理去說服人

屌估唔到唱完ending仲有一part....
好撚正...一色唔似相模咁...
一色會關心雪乃叫佢唔好做得咁辛苦果類
但一見到雪乃講內心話表露自己，一色驚到走佬...做乜尻
同埋雪乃真係好撚有淒美感，最後果幕真係同喊無分別

你睇返今季佢對全世界都臉紅，但就係唔對雪乃臉紅
今集終於

一色果段內心話，係咁話好麻煩，成班都好麻煩...
又要想大老師更加負責任...
我覺得依段好撚正....就好想睇依種小惡魔女人講出真心話傲嬌

同埋我覺得一色個定位似係幫大老師助攻....
例如一開波阻止大老師入學生會室，同佢坐底傾計果幕已經超似...

雪乃正到咁，好難唔沉迷佢吧???

同埋大老師同雪乃無啦啦又進入左兩人世界，係咁傾計傾唔停...
一色入唔到話題 (可能一色內心爭扎緊)
覺得真係覺得大老師同雪乃好合襯

今集作畫靚、有大量八幡x雪乃既互動、又有得見到雪乃喊
作為貓派好滿足，滿分

今集係睇得出好比心機畫好雪乃，超靚真係...
今集滿滿既楚楚可憐感覺，同第一集果種強勢比較，超大對比
其實硬係覺得雪乃似係好早死果種女人，例如生完個仔就虛弱死果種

希望集集都外包

以雪乃既性格，好難叫佢做到好似上集結衣咁喊
但估唔到會用滴眼藥水黎表達出黎，幾高招

同埋今集畫得真係好似貓 個嘴
生仔果度，你咁講我好驚喎，尤其雪乃有體弱既設定

滴眼藥水依招真係屈機到暈..實在太吸引人去接近佢，
仲要用一色臨走前回望返去雪乃果點做視覺...
突顯到雪乃唔會係人面前喊，果種有乜都屈住係心入面既女人...

如果係古代，雪乃絕對係公主，跟住嫁比有錢人..
比有錢人中出生仔機器，然後生完仔就死...果種女人....

你唔覺佢成個感覺好似好可憐咁咩?
我睇第一季第一集，已經覺得佢係好慘果D女
講乜野待奉部係想幫人，幫一D有需要既人
我果時心諗 "你應該係最有需要比人幫助既女人吧? 你想比人幫吧?"

一色

岩岩睇完頭兩季
第一季悶撚到仆街，唔知係咪我問題定咩，2陪速都覺得悶
第二季所有野都好左，特別係作畫同BGM，開始FEEL到感情線仲文藝左，唔錯
有冇師兄可以界D方向我深入D明白佢有幾神

我反而覺得以悶唔悶嚟講第一季會比較有趣喎
我會當第一季主要做輕鬆搞笑嘅支線任務
第二季就開始入主線 氣氛亦都沉鬱啲
可能ching你鍾意睇啲沉重啲嘅野多啲
我覺得兩季各有神嘅地方
第一季係用啲委託嚟探討返人性嗰啲
第二季係嗰啲糾結位真係好到肉
同埋全部角色都開始變咗 甚至包括三浦同葉山
佢地同第一集形象上嘅矛盾位出晒嚟
所以我就覺得每個角色塑造都好立體好好睇

第一季悶啲
我淨係睇過前幾本小說
不如用睇唔睇得明黎講
第一季好完整當完一個故仔
知道大老師想做咩
第二季畫風靚左
但後期已經睇唔明...要係到食解說

Exact7ly
除左主角D感情線發展之外，另一個好睇既位係配角都發揮得幾好
睇第一季真係以為三浦葉山腐女係路人角色得閒出黎搞下笑就算點知有驚喜

睇完今集純粹覺得
呢套嘢唔一次過睇會好多嘢唔記得咗
譬如話一色句負責任同埋副防藍光眼鏡
仲有一開頭嗰個勝負
今集真係一次過收晒啲伏筆咁滯

dllm 點解唔比人走

想幫佢奶眼淚

放閃當然要有人在場

一色點解想搞舞會cut咗
定係未到 覺得嗰度都重要

lm

原來未到 記錯咗

點解雪乃會想喊?
同埋點解唔戴眼鏡？

仲有個比賽
其實會唔會最終贏個方叫另一方做男/女朋友之類

成年事就係上季季尾雪乃想依賴大老師，大老師話唔得要雪乃自己獨力搵翻自我
然後事到如今怕雪乃遠離自己嘅大老師又希望插手雪乃嘅事，自相矛盾
正常女仔一定會反枱講「咁你想我點呀」之類嘅說話，不過因為雪乃現時精神脆弱，開始自我批判認為自己永遠滿足唔到大老師嘅期望，配唔上大老師

雪乃接受比賽係因為佢一開始就知冇大老師舞會成功率係0，而佢知大老師一定會好似以前咁用估唔到嘅手段成功，然後將成功推比其他人，所以最後結果一定會係大老師令舞會成功同時候將勝利推比雪乃
所以已經受唔起大老師期待嘅雪乃想藉機會推大老師去結衣到，結束侍奉部三角關係

咁複雜
我純粹覺得，唔戴眼鏡只係象徵唔想再依賴八幡
喊係因為就黎要同八幡「好好做個了結」

我與一色共存亡

又係同結衣一樣冇任何機會 一色黨睇psv隻game結局好過

上集直接拒絕左結衣，今集間接令一色自覺「從來沒我份」

唔係好明
點推比結衣

老師好撚正
有冇老師線

Game咩線都有 包括三浦

姐係叫大老師同結衣拍拖

屌你下集終於有材木座

三浦bitch
雖然幾正

一色啲獨白

難以理解
高中生談戀愛都咁鬼複雜
結衣又推大老師比雪乃
雪乃又推返比結衣

呢套野神在 要估角色內心. 好多討論空間

例如今集一色d內心戲 都多少暗示左佢對大老師有好感｛?｝

明顯係妒忌

覺得之後發展係大老師搞左個唔聽話版舞會比人ban，顯得pta 再ban雪乃舞會 好無情同無理，就搞得成

男主其實靚唔靚仔畫得最靚仔應該都係小說啲插圖？

小說早期有講佢個樣係唔錯，有冇人記得係邊卷

不過話衰在死魚眼，好似係

小說第一人稱喎，佢話自己靚仔既話應該作不得準

兄弟爬山 各自努力

好似係靜可愛講嘅？有啲印象

啱啱睇返第一卷，好似真係佢自己同小町講
定其他卷都有提起？有冇其他人答

不過我諗都ok啩，材木座樣嘅話就唔會而家啲劇情

明明你係估緊劇情
但我覺得你呢個回覆四重加密會好啲

其實只係表面果浸既原因，所以都唔係太過劇透

一色股 開始唔掂了

比企谷八幡生日快樂
祝比企谷八幡幸福快樂

今集大老師幾型 雪乃幾靚喎
大老師同雪乃講嘢有種另類sweet
之前都冇乜
老師把聲最後個下 突然加咗左多分

同埋雪乃了結啲咩......搞到一色想快啲走？
聽啲聲好似好嚴重咁

我係咪比巴打你劇透左......
不過次次大老師唔係都做衰人解決件事咩

睇小說感覺呢段係嗌交
但動畫做得咁和諧

定係我感覺錯要重睇小說？

似係告白多d

一色：屌你老母

老師係咁問係唔係娶我
最尾一色靜係可以係側邊旁聽

睇小說都想像唔到一色啲語氣係咁

快D搵人娶左老師佢啦

老師好正
同結次老母定老師

好似第一次見大老師講呢啲嘢

05 gif (13/25)
一色愈後愈崩

搵人接收老師呀喂

Total: 25 gifs
album:
channel:

最大助攻手一定係平塚同家姐
btw呢集虐鳩一色黨

呢兩集雪乃股股價直接上升
上集收狗皮 今集收埋老師同一色皮

留美都有？

雪乃股其實冇咩點升，係其他個兩隻跌到仆街

cv話晒都係佐倉

冇咁痴線但有彩加

葉山呢？

我都唔係好明....如果真係到最後個舞會成功..之後全是男主功勞...咁同叫男主同結衣一齊有乜關係?
(雖然應該雪乃誤會緊男主係同結衣一齊中?)
(如果太涉及之後劇情就唔好劇透...我想慢慢睇動畫算)

利申: 動畫黨

之後就知 應該下集就估到

好吸引...有無邊度可以睇呢個結局？
（想睇葉山被男主ＮＴＲ ）

三浦正呀。。。。

或者咁講，除咗聖誕活動果次，大老師喺每一次事件都係mvp，但係最後都會突登污名化自己底者推走功勞
所以雪乃知道只要大老師喺到最後都會係咁

game 有冇出中文

明明表白果次 兩位老婆都講到明好憎佢咁 仲要咁做

初時我都唔明點解佢地唔中意大老師自爆。因為我從左解決事件角度考慮，但結衣雪乃係考慮埋大老師自己

冇 日版嗰陣好似都係出少量

冇再自爆啦，不過都仲係唔承認自己功勞
所以到最後一定將勝利推比雪乃

冇自爆不過都唔係啲咩光明正大嘅手段

今集終於好返D
不過江口把聲真係返唔到第1,2季既水平

其實第三季就係係咁虐鳩結衣 間唔中再虐下一色

一色輸在起跑線上

材木座

之前有次老師捉左男主傾計
之後同佢講左類似既野
家陣男主回返佢家陣得到既答案

同意第二段
雪乃都話呢次係最後 之後唔會再同大老師有聯係
因為佢想結束三角關係 讓大老師比結衣 代表自己失戀
btw果青真係每個人睇都有唔同睇法
得渡航知正確答案

兩個都係好女仔

有d唔明 最後一句 個舞會同推大老師比結衣有咩關係

應該係講緊個侍奉比賽？贏左就推八幡比結衣

唔記得落quote
應該係講緊個侍奉比賽？贏左就推八幡比結衣

隔五年係咁上下本身係佢好少用嘅聲線
不過點都好過大西配err

男主同雪乃都幾撚痴線
點解可以玩到咁婉轉

冇睇，點差法

都係果句，現實同一年齡層唔存在大老師同雪乃
渡航喺e本書鐘意唔講人話，大老師果堆手段唔係中學生可以做到

聲線唔同咗

大陸有出psv版嘅非官方漢化。唔想玩就唯有YouTube 睇片。我都想佢ps4版出中文

我驚download完中毒

所以我都係youtube睇人玩。反正所謂嘅「玩」都係睇小說咁睇。不過隻game有全語文都幾撚爽

*全語音

防藍光眼鏡 TIP...

有無人可以提翻所有伏服位

一色真係超正

原來8月8日係International Cat Day
又會咁橋既

老師好正

再次番睇緊第一季.....(其實都好連接到第3季D野)

呢度陽乃話雪乃再次無比選上...
(咁啫係多個說明..葉山係鐘意陽乃啦....."Y"字頭)

即係雪乃以前鐘意葉山？

我以為Y係雪之下既母親

唔係講緊家族繼承人咩

個又字唔係單止一次，key到落去我都覺得ok
套野最大迷團就係雪乃童年，仲有陽乃嘅青春

我覺得呢句算係虐狗嘅元兇
一開始狗以為男女主拍拖都可以直接抽身走人
畀個家姐咁樣講就令狗離唔開女主
即使狗點樣認清現實都仲要繼續留喺佢哋身邊自殘

結衣當時可以直接抽身走人，係因為冇幾耐之前八幡同佢攤過一次牌（唔使因為救狗而同情我）吧？

呢個都係原因之一
攤牌之後狗連侍奉部都唔去
代表佢對男主嘅愛情重過對女主嘅友情
先會有「寧願唔見女主都唔想面對男主」呢種行為

後尾狗都話可能比自己想像中更鍾意女主
而家諗番由嗰時開始佢嘅命運已經注定咗

唔係好明
咁結衣係點畀八幡呢句影響？

大老師有講過 誤解喺對方已經「理解」嘅前提下冇得解釋，不過只限於兩個人之間，除非有第三調停者作為被誤解方嘅證據

情況係大老師誤解結衣，因為唔能夠理解愛情所以解為同情，而結衣根本冇能力去解釋所以自暴自棄
所以如果冇雪乃調停應該就收咗皮

同樣情況出玩喺之後嘅校園祭，一色事件，如果冇結衣的話大老師同雪乃都一樣會收皮

晴乃日文係Haruno喎
雪乃先係Y字頭 Yukino...

姓咪Y字頭

重睇小說睇到第八卷

其實點解雪乃會ON9到以為大老師同結衣拍拖...
雖然大老師話 : 哦，我和結衣在一齊"
係反映緊剛剛一齊緊，都唔係拍拖既一齊，日文真係....

其實雪乃係咪扮哂震定?
最後佢話想結束一切係因為佢以為佢地兩個拍拖? 佢唔想再見到大老師?
最後滴眼藥水係咪因為以為自己失戀? 所以喊?

應該陽乃句共依存都有關係
令雪乃唔想依賴大老師 想自己獨立同有成長
另外知結衣鍾意大老師 唔想同結衣爭仔
同埋我諗雪乃係對愛情好遲鈍果類唔知大老師鍾意佢
最後判斷自己離場係對大家都好
所以最後喊同結衣一樣忍唔住喊 因為自己鍾意人 又放棄咗

好矛盾，一方面想雪乃獨立，一方面唔想雪乃離開自己...
唔怪得今次大老師表態成咁，連結衣一色都發覺到大老師心意..
但雪乃就完全唔知....但我覺得雪乃唔知係好正常

大老師成日搵藉口，向結衣講:想幫佢，向一色講:想負責任
而向雪乃講 : 比賽勝負，所以雪乃可能單純以為真係比賽勝負吧

假設雪乃誤會大老師同結衣拍拖，但佢地咁fd子，咁都自己離場嗎?
我覺得結衣做敗犬既話，一定會忍住，睇佢地兩個拍拖都照做朋友
同埋雪乃幾時發覺結衣鍾意佢?睇唔出吧，反而係結衣一直知上佢屋企見到張相更加肯定。但雪乃呢?

而且，雪乃喊乜尻，我睇唔出佢有為依份戀情做過D乜...
佢幾時發覺自己鍾意人? 明明係依靠佢大於喜歡人吧...?
不過雪乃為失戀而喊，真係有點意外...

冇錯 大老師不嬲成日搵藉口
今次講明唔想佢幫 又無其他人比理由佢
仲叉隻腳埋去話要咩負責任 又比賽

結衣其實表露好明顯...
上季情人節三人約會係雪乃面前送餅乾比大老師（雪乃角度覺得結衣宣示主權）
雪乃仲以為自己係度阻住佢哋 係水族館睇企鵝果陣自己走開咗

雪乃鍾意大老師唔出奇喎 雖然性格扭曲 但個人溫柔聰明又有能力
其實結衣鍾意大老師都係呢個理由 當中因為一年間嘅相處 令佢地了解大老師為人 從而喜歡

八幡重提侍奉社比賽既時候，雪乃有諗左一陣，然後係雪乃重提勝者可以對輸家提出要求
所以我諗雪乃應該有晒全盤打算，唔會單純為左好勝

應該係情人節水族館約會令到雪乃以為八幡同結衣兩情相悅，所以呢件事之後會見到雪乃不時退讓
離場除左因為呢個誤會，我諗仲有因為依賴既問題

雪乃自行放棄，已經係好值得喊既一件事，我都喊能左
據渡航所講，雪乃係京都夜路發覺自己鍾意左人

Yukinoshita Yukino
雪ノ下雪乃

第6集劇照

材木座終於出返

就算係水族館果時表態，但我唔明點解雪乃會唔行動...
成件事好奇怪，點解唔爭取自己既愛情，係咪被動到咁樣呀....

結衣喜歡大老師唔出奇，當初救佢隻狗開始留意佢，後面相處喜歡我都明..
但雪乃憑咩喜歡上大老師，我覺得係"真物"大老師喊完，雪乃D好感度好似爆升，唔通係"真物"果到感動到雪乃?

雪乃全盤打算係為左自己退後縮骨，成件事真係痴撚線
唔想依賴依個我都理解到，但佢唔想阻住結衣同大老師都唔洗自己消失吧，大家是朋友。除非真係忍受唔到自己愛人同其他人一齊ja

另外....估唔到係京都夜路發覺，即係食完拉麵果段? 我完全想像唔到係果到發覺。
明明京都夜路後日就係竹林表白，但雪乃果時嬲好似完全無愛情原素係入面wo...

陽乃都有個Y字，我都幾肯定葉山係鍾意陽乃，太明顯啦

睇完樓上巴打補充雪乃係旅行食完拉面察覺自己鍾意大老師 我覺得雪乃似係搞學園祭果時好感爆升
講真物果度反而好感跌咗雪乃聽完真物留低句我唔明白就走咗 係結衣拉大老師去追雪乃先挽留番段關係

雪乃對愛情係咪好被動我唔知
如果你問水族館事件前點解唔主動的話
就因為環境唔允許 旅行大老師自爆式表白搞到三人關係好僵 一色選學生會件事之間雪乃同大老師冇好轉過 係大老師講真物之後 三人講咗大家真心話先好轉
之後就即刻水族館事件 雪乃可能以為大老師同結衣都彼此鍾意 係情人節約大老師果個係結衣 大老師竟然會黎就自然令雪乃誤會
咁雪乃都係好女仔黎 應該係察覺到結衣好耐以前就鍾意大老師（當初結衣想學整餅乾原來就係想送比大老師）咁自己就無謂同結衣爭啦
劇情可能有記錯掂搞錯咗唔該更正番

一色係純粹妒忌?

我唔知渡航喺邊度講過，但如果係真嘅話，咁應該真係學園祭時好感到爆升，旅行出夜街嗰段雪乃怕羞話驚畀人見到佢哋一齊返旅館，反映雪乃當大老師係異性嚟看待

真物宣言應該係升好感嘅。佢話唔明係因為同之前大老師告白自爆、學生會逼雪乃退選嘅行為相違背。後尾雪乃接受先會有接受大老師嘅真物委託，同埋迪士尼叫大老師救佢嘅劇情

渡航係第2季第1話既BD特典附送既ANOTHER小說既後記話：「我想把那一幕叫做『萌芽』」

學園祭完咗 兩個仲留係侍奉部調情記得果幕大老師聽完雪乃話知道大老師一直留意住自己 而雪乃亦有留意大老師 之後大老師紅哂臉

邊段??? 動畫好似無，小說寫出黎嫁?
一定好有趣，大家都知大家留意大家???

屌，原來真係京都夜路果段，雪乃臉紅成咁

Lm

第一季動畫呀 不過佢無講得咁白 你要諗深一層就理解到

由比濱母親
今集好多回憶片段充撐場面
下集竟然唔cut遊戲社既戲份…

照進度13卷會做成4集動畫
13卷竟然做到4集動畫...

係咪諗住嚟緊集集都要插結衣一刀
我就嚟頂唔緊

炮灰係咁嫁la

一色嬲起來同加藤惠好似

今星期冇？

要鞭屍鞭幾耐

哭能咗成大半集
到下集預告見到呢下忍唔住笑咗

又虐 係咁拎返出黎瘋狂bin

結衣：屌你老母

結衣真係好撚正 望住大老師食蕃茄個樣

當大老師好中意雪乃，但有結衣咁樣挨埋黎，d對話又咁親密，點解大老師好似唔會猶豫咁正常都會考慮下身邊呢個好女仔阿

八幡正常咩？

屌你老母 雖然知道輸硬 但都係哭撚咗

好橙

動畫既結衣除左縮水波之外, 係完美呀

收埋左者 好似係

時大時細

睇小說個時 個心已經好痛, 有埋聲仲痛

好多獨白

多謝讚賞

又虐狗

佢最後嗰句對白真係聽到心噏
今季要好睇真係靠東山carry
成個聲優陣佢一定係最大功勞

下集螺旋丸

痴線聽到最後句真心話 拜托不要讓一切完結真係哭撚咗

老母好正

所以陽乃話大老師唔會醉

結衣bb可唔可以考慮下我
我都唔差的

結衣點會考慮材木座

結衣

鐘意一個唔鐘意自己嘅人

做咩今季成日都用結衣獨白做結尾
好似已經用咗3次

倒貼到咁反而唔好睇

好虐

小說由12卷開始多左d叫「Interlude」既間章，即係會用其他人物既視角去講故事
咁用得既視角通常唔係她就係她，但她最近要搞獨立，少左出場，所以咪多左另一個她的獨白

之後可能有結尾都係三個人嘅獨白
上集其實都係一色獨白

仲要係三人行嘅另一個

動畫cut咗

東山把聲好正呀 虐夠團子未呀

揀團子可以母女丼

媽媽

講起材木座，雖然呢段無關痛癢，但我幾想動畫可以做出黎

今集整咁多flashback都唔知做乜，同一集幾分鐘前既一色揀飲品都可以做flashback；仲有一色同八幡對話果陣要觀眾睇車睇成5秒。倒不如整呢段仔

同埋動畫材木座中二病果下一d都唔型囉，漫畫型好多

下一集先到呢段

唔係呀，餐廳講嫁呢段

記錯了
不過動畫cut晒材木座戲份，第二季都係咁

型就唔覺 不過好撚搞笑

點解小說仲可以出續作
仲唔完

講緊特典？拉吓動畫銷量點都要啦
正傳就完咗，特典都係輕鬆向㗎喇

標題新1
即係有打算長出

今集又虐狗 出條if線 講大老師揀結衣得唔得

「新」只係隨BD附送，出完BD就冇了

據說ANOTHER小說係結衣線，不過我冇睇過

結衣真係好女仔嚟 唔揀佢好可惜

呢個冇出中譯真係好可惜，出咗一定買嚟睇

有冇鋪頭仲有得訂，睇完今集決定要買

睇下孤仔嗰啲會唔會有 呢隻有第二批訂

句野原來係咁解

唉
結衣...
唉

虐狗

雪乃唔係第一集已經返咗老母屋企度住咩？

雪乃一直都係自己一個住
上幾話陽乃先應老母要求搬入

係呀我都係咁理解，所以我唔明你member咗嗰段話返老母屋企
係小說邊part?

咩呀 而家咪已經返咗
結衣搵到相咪返前一日幫手執嘢

狗算唔算係全劇最慘
明知自己冇希望但因為主線未完要keep住陪跑落去

結衣比起同大老師拍拖更加想維繫圈子
結衣知道比大老師同雪乃比賽最後結果一定會大爆炸，所以佢選擇插手比賽，幫手吊命同幫大老師雪乃嘅關係翻盤，順便留個大老師嘅回憶做安慰獎

選擇插手係結衣嘅選擇，又唔係身不由己，冇話慘唔慘

點樣大爆炸法同結衣點幫翻盤

06 gif (10/17)

現充

Total: 17 gifs
album:
channel:

其實大老師係咪上季尾已經知結衣中意自己？

我有一個很喜歡的人, 但是他的女朋友是我最重要的朋友

會擅自令人誤會, 是偽物

同海老名天生一對

大老師應該第一季已經知架喇...
去完煙花晚會嗰次
仲有文化祭嗰句有啲人點等都無用

睇頭兩季都係雪乃黨。但係唔知係咪因年記大咗同劇情影響依家好希望係結衣贏可唔可以出if呀渡航

出咗，上季動畫特典ANOTHER
我都係支持大老師配雪乃，但結衣真係好好

個個唔係偽if咩？好似話最後都係冇贏

成集都無雪乃................

我都係 出多個if夠
頭兩季都係睇雪乃
係重睇個下覺得結衣一色都幾正
有啲心痛結衣

結衣同隔離廠一樣聲
分唔到

揀雪乃仲多一個添

完全唔掂
我覺得仲差過game線
仲要YUI線最後只係拖手

網上有喎
實體就冇

我記得以前睇過
啲事件無乜點變
只係有啲互動唔同咗
睇完好似無睇咁

揀川崎都可以姊妹丼

第一季已經知啦
所以先比陽乃寸大老師個真物

後面就調返轉

hentai

大家維持住虛假既關係
但又同人講追求真物

一開始大老師自己話寧願做毒撚 都唔要虛假關係
但佢自己做啲野都係虛偽

有排，成本13卷同前半本14卷都冇雪乃份嘅

太太我喜歡你

送到埋來都唔要

你知唔知有幾多人係為咗早見先睇果青

早見沙織把聲同雪之下雪乃呢個角色真係好夾

呢個真。有種高冷感

東山第一季果時仲係出道唔耐 但演技都唔錯 而且呢季好多發揮機會

兩邊都係倒貼

今季真係食演技 東山演技勁咗好多

水原=雪乃
樓下=團子
心疼狗狗

其實大老師係咪基佬? 共處一室，訓埋落黎都可以唔行動
結衣好撚慘...送到埋黎...男方都唔示意...企係女生角度去睇..好撚慘...

好撚慘....知自己無行...死都唔退出...一直整三人同行時間
我都唔明點解結衣可以忍受到依種痛，去搞三人行

如果訓落黎果個係戶塚彩加...男主應該行動咗........

發現東山奈央成日都係配依啲角色
隔離樓下又係

上兩集先reject完人

點解唔一早拒絕左佢

有名你叫敗犬聲優

把聲岩配元氣可愛 所以多數配角

偽戀咪贏咗

拒絕左好多次啦

一夫一妻已經過時

東山

雪乃升咗cup
一色變咗bitch
墨變彩加

屌你正呀喂

攪錯...咁都無Yumiko...........

話曬都第4女主

好正喎Fan made? 有冇出處

reddit見到，唔知係咩嗰邊整嘅

揀雪乃就

揀結衣就

傻既都識揀

陽乃黎架喎
唔知點解見到老母諗起橘家

你覺得我會唔會戇鳩到分唔到佢兩姐妹邊個大波d?

做得貓派就唔係睇波嫁啦
定還是狗派純粹睇波決定立場？

?

即係我當然知佢係羊奶啦
揀雪奶有羊奶
揀結衣有結衣+結衣老母

睇性格我更加係狗囉

狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗狗

這樣是不對的.jpg
雪乃一色呢

冇雪奶

呢d問題，都係交返比男主角決定好了

More ar

陽乃

有冇source/作者名

羊奶正囉

Lolicept/Belko

你去呢度慢慢睇啦

d Interlude有畫面個感染力真係差好遠

青豬又係

敗犬屬性

青豬對手太屈機
學姐翔子邊一個唔係屌打佢一百倍

美術部都係

一色我接收

你這是什麼意思搭訕是嗎對不起你想太多了太噁心了不可能的

難道說剛才是想追求我嗎對不起雖然一瞬間有點心動但是仔細想想我們果然還是不可能的！

迷之OP舞後又一迷之動作

有聲有畫面

好想對一色負責任

佐倉把聲

先輩

我覺得OP part舞都幾難頂下

次次睇完part舞就投入唔到

跳成咁 唔怪得家長會反對跳舞啦

個舞會pv可能就係出呢段
所以先反對

如果PV出呢段 咁我都反對啦

第二季個差螺旋丸

cover套衫冇咩印象

cover係新小說嘅劇情？
本書有啲厚度喎

有冇得剩係要本小說

你係買小說送BD
btw我係咪終於可以睇到雪乃既拍拖生活？
唔使再睇明明正印都要爭寵既side情節

睇cover我覺得會寫佢地嗰年畢業舞會

首OP無呢段...本來幾好

係
果part尷尬到連帶之後就算着返長裙轉果幕都好出戲

標題大概係「升三年班得返葉山同腐女做同學」

咩來 特典？短篇？

想睇見家長

其實大老師都幾屈機....全校最靚既女仔，都鍾意佢同佢一齊

明媾葉山，暗渡八幡

做乜鳩剪短
黑長直咪幾好

唔放大張圖，遠睇有啲似 愛姬

唔係紮起左頭髮咩...我覺得幾靚喎

大圖

人妻路線

咁雪乃性格上本身都唔係正常女仔嚟
人夾人啫

加上佢兩個相遇，一齊相處正最後係埋一齊都好多契機同緣份係入面

小說始終係小說

係
八幡就算唔同雪乃一齊，都仲有一色結衣川崎彩加可以揀，甚至同材木座買公寓一齊養老都仲得
雪乃冇八幡就注定孤獨終老

屌, 好撚正, 但我想睇一色

呢個真
唔係其他女仔唔好 而係性格緣份各樣野令我覺得雪乃同大老師係最夾

一色世界第一好女仔

髮色最夾

髮上既呆毛都好夾

雪乃第3季條呆毛有時畫得太高.......
第2季條呆毛短D好似好睇D

第7話劇照

下集應該無胃痛

有結衣既劇情就有胃痛

聽過依套好耐，但一直冇睇
啱啱終於開始睇

btw第一季個畫風唔知點解望落怪怪地咁見第2，3季靚好多
係咪轉咗studio？

係呀

第二季剛開播時
有唔少人覺得要返第一季啲畫風重好啲添
（起碼男主似返真毒撚，雪乃味道則有點不同，但都算靚女 ）

凍華田巴睇完不起眼黎睇果青？

第一季八幡既多角形面

就係覺得好多位起角怪怪地咁
不過望耐咗都ok嘅

有對家會長加埋それある應該唔會啦

會長：差番個螺旋丸先
大老師：bang bang bang

頭髮顏色第二季順眼左咁

第2季整體都靚好多

大老師現充左，人都精神左

個心口無遺傳到

無希望了

新睇
估唔到原來咁虐心

其實雪乃無胸先有氣質。得罪講句

渡航將雪乃設定為冇胸，好等有d讀者想詆毀雪乃時，都叫做有d野講下

段rap做乜鳩

遊戲部把聲咁沉既

雖然曾經拒絕戴眼鏡，但今集雪乃都係不自覺地買左Max Coffee
之後仲同八幡交換定情信物咁互換咖啡

有女就唔同啲

高嶺愛花

雖然段rap係幾搞笑，但使唔使佔用左咁多時間呀，連下集預告都拎埋黎rap...超級揼波鐘
連埋上集瘋狂用回憶片段揼波鐘
扣下扣下14卷得返4集時間

渡航本人都唔明

呢2日重睇返第1-2季, 完左第3季, 再睇多次小說先得

八幡想奶一色既鞋子，但我想奶一色既腳趾多d

隔離post搬過黎
歡迎東山加入水瀬敗犬組

樓下未輸架

以為今集可以輕輕鬆鬆完
點知最後都胃痛

結衣Yahallo尷尬果幕幾可愛，鍾意呢幕多過之前d哭哭啼啼
八幡維護一色果段我都幾鍾意，好想睇一色去Night Pool同奶一色對鞋

今集有少少深奧，我冇睇小說，淨係睇動畫。
最後二人對話，我睇左2次先睇明，依家仲擔心緊自己有冇誤會。

遲啲都會解畫 唔洗驚搞錯

原來依套嘢咁虐心

巴哈見到

結衣親生女黎架喎, 好得意

請問這裡有沒有管理員

尾段段rap都好搞笑
btw 原來折本係戶松遙配

死笑 無啦啦rap

好想同呀妹過生日呀
Btw 嗰三條芝士牛丼一齊講yo hello 好撚老尷

今集笑到仆街講一色、段RAP同やはろ都好笑
不過最尾都要虐返下

結衣真係好正

8-12話既標題出晒，第3季既標題冇出現過雪之下雪乃個名

12集就完

今集終於輕鬆啲
段rap原作有無？笑到仆街
結衣仲要拍片

大老師同過往好大分別個人yo咗咁多

Rap啲詞係本身有
但渡航都唔知點解變咗rap

其實本身用英文都尷尬架啦 變rap快啲完咪算

真係慘，自己嘅作品改編成點自己都唔知

覺得佢唔會完全唔知情嘅
可能睇到之後覺得ok 等到出街咪同班觀眾喺Twitter玩

啱呀佢同江口咁frd
佢唔知江口都會同佢講返啦

今集最後好heavy啵

雪乃嘅願望係唔再依靠大老師做到野？

咁結衣願望係咩？

真物又係咩

呢啲感情番真係好難理解 定係我問題

終於的起心睇今季
小說一樣停係落雪果度之後放低到依家
睇到太辛苦，d 氣氛越黎越沉重，而且最後正主都定左咁濟
鐘意另外兩個多d,知一個無可能，另一個就
頭幾集每次見到yui 真係

段關係好沉重
不如簡一色算啦 唔洗煩

但一色已經有IT企業老闆做男朋友了，而且佢係一個有Night Pool年票、淨係識係ig晒相、中晒名牌毒既Bitch喎

估唔到有睇小說都會唔係最鍾意雪乃喎，尤其係當作者放左咁多心機去寫雪乃
你唔想睇雪乃既話，可以剩係睇到小說第14卷第3章
13卷同14卷前半部份都係結衣主場

結衣既願望係同八幡做到情侶之餘，keep到同雪乃既友誼
真物係「無須話語即可心意相通，無須行為即可了解對方，無論發生甚麽都能永保完整」既人際關係

純粹係個人喜好
係主角既角度無疑雪乃就係初戀，崇拜，喜歡既對像
自己性格上喜歡一色，支持yui
個人係對雪之乃無喜歡與厭惡
小說寫得幾細緻同現實
只係覺得同呢種女仔相處會好辛苦
未睇晒小說所以暫時係咁既諗法

以前睇好鍾意貓
但依家反而鍾意狗狗
小惡魔都好可愛利申有睇過下小說
可能人大咗鍾意直接啲唔洗估估下

你呢d隨時間而褪減既感情………係偽物呀

換個角度諗，我係隨時間推移終於搵到真物

想問下有冇人有大老師食蕃茄，狗狗望住佢個嘅圖
好寵溺嘅眼神

小惡魔會係開心但無安全感
同貓相處感覺無乜起伏
最後會發現狗係最好，最忠心又能令你歡樂

07 gif (10/30)

Total: 30 gifs
album:
channel:

不過結衣話佢唔想要真物

就算偽物都好,想同男主做情侶

雖然係結衣黨 但都係覺得雪乃同大老師係最夾

得12集咁少
拎多集做14後半唔好咩

仲未算輸？送埋初吻俾男主佢都冇心動過

同結衣一樣

就咁聽真係聽唔出
可能最近公廁娜把聲印象太深

神級廢帳號 打輸兵仔

結衣既願望唔係搞完舞會之後還返大老師比yukino咩

因為真物就係大老師同雪乃一齊 唔會有結衣份

有冇人可以幫我解釋一下渡航想講咩

大家願望/目的相同,但中間過程用既方法/方式唔同

兩人季節
春夏相戀
秋冬分離

其實當雪乃同結衣講「我嘅願望同你一樣」嘅時候
雪乃理解嘅結衣願望，係咪真係等於結衣嘅願望

結衣嘅願望就係同大老師拍拖+維持三人友情
咁雪乃嘅願望係咩

我覺得yukino既真實願望都係同大老師拍拖+維持三人友情
但實際上覺得唔可行 所以想退出

我覺得有幾幕結衣望到老師同雪乃一齊果時既眼神 佢一早已經知自己冇可能一齊 仆街得番4集

係wor屌唔經唔覺都做咗一半

有冇人覺得川崎先係最好 最有老婆feel

最老婆feel一定係yukino
Sp : iroha SL : yui
咁就無撚敵

點解咁講？
結衣一開始先宣示主權（我幫緊Hikki）
聽到雪乃話「我希望你既願望可以實現」，就安穩下來（是嗎...那就好）

娜姐係女神聲線
折本係户松本人聲線

其實結衣係三人約會當日時嘅願望的確係同大老師拍拖仲有保持同雪乃嘅朋友關係（佢自己講過全部都要）
不過我覺得經過搞舞會件事之後 結衣察覺到大老師的心意
結衣其實知自己輸咗 已經對大老師之間嘅戀情半放棄 身為佢地嘅朋友依家只好守望佢地一齊
依家最多係出於私欲希望同大老師單獨相處嘅時間可以再耐少少
所以其實結衣當初嘅願望已經消失

回顧番今集
結衣知道雪乃嘅願望就係成全自己同大老師一齊
所以結衣先話雪乃你嘅願望係唔會實現（結衣知道自己同大老師無可能）
然後雪乃話希望結衣嘅願望可以實現（雪乃知道結衣最當初嘅願望 雪乃都希望佢個願望可以實現）
結衣覺得雪乃搞錯咗
所以先質疑返雪乃你係咪真係清楚知道我依家嘅願望
點知雪乃話結衣願望同自己願望一樣
呢下結衣聽完反應係有啲愕然 因為結衣呢一刻自己都混亂左
覺得雪乃呢一刻真係知道咗自己真正想法（守望佢哋一齊）
咁其實同雪乃本身願望好似
結衣估唔到大家都想讓大家 所以其實係無奈地講咗句是嗎...

幾驚今集都無雪乃呀

雪乃真係好正.....

嬲嬲豬個樣

重有美腿

有無巴打可以解釋下max 咖啡個契機 ?
(定有無邊集男主同雪乃同場..而男主飲咖啡?)

其實雪乃同大老師都鍾意飲max coffee(大老師就更加like)
第一季佢兩個去商場買禮物比結衣果時 兩個人都有飲max coffee

第2季雪乃送MAX咖啡比大老師

你既想法基於結衣對八幡既戀情半放棄
但...
第2集ending結衣唔想要真物
第4集ending結衣無法像她那樣放棄、忍讓、拒絕
第6集ending結衣前一秒話要好好結束，下一秒就話唔好結束
仲有...spoiler

雪乃本身都鐘意飲?

一個場面每個人有唔同體會 冇話邊個睇法一定啱 所以對於結衣係溫柔定自私一直都好大爭議

雪乃無講過 不過我推測佢揀得應該都鍾意

雪乃應該係鍾意飲紅茶多d
至於今集雪乃買max咖啡飲，應該係想表達下雪乃對八幡既情感之類果d

記得第二季最後一季三條友一齊睇企鵝嘅時候，雪乃睇到介紹企鵝個牌係成雙成對後留返大老師同結衣繼續睇之後自己入返水族館。

所以雪乃應該一直都肯俾機會結衣進攻自己唔玩，無奈大老師最後都係揀喵。

因為大老師從來都無考慮過團子

個集真係撚狗咁撚，男主望咗塊牌一眼就行撚咗去雪乃個度，然後bgm係結衣sad版hello alone

D女好煩
溝彩加算啦

好鍾意團子 係咁虐佢睇到想喊

對free rider冇乜好感
比雪乃做學生會長算啦
反正佢都做晒咁滯

乜學生會唔係侍奉社既支部咩

點解係啲女煩
係大老師係咁拖先搞成依家個局

其實我唔覺得大老師鍾意兩條女
反而彩加同輔導老師 真係有心動臉紅過

但彩就比人攞晒
搞乜鬼舞會
根本為面子

大老師今季無用架啦
見人就臉紅

點解要蝦我結衣好女仔

總係覺得古賀連入呢張圖資格都冇

只係互踢過屎忽嘅好朋友

根本冇入過場
咲太由頭到尾都係對麻衣一條心

咁一於踢走佢

PRGF漫畫都未完, 唔係無機會

屌 好想呢兩個贏

發覺自己鍾意親嘅都係敗犬

PTGF 有1%機會反cup

btw樓下未算輸嘅

凍華田巴唔係鐘意加藤惠咩? 大贏家黎

除咗依個啦
唔計佢啦都冇得鬥

贏到我切柒又點話

建議返去原作post討論其他作品

輸晒啦

翔子

識麻衣之前姐 識咗之後翔子出現返都冇動過心啦

夠可愛就得了

那是什麼是在追求我嗎對不起你的目的性太強感覺很噁心所以我們不可能！

最後先咁sad...
明明都好女仔
結衣

第7集 wo..我完全get到男女主個種口不對心 同我依家好撚似

猜夠謎未

最後講願望個到係咪指兩個都想三個人保持而家嘅關係

追動畫終於追到live咗
結衣

其實大家都明哂個結局
係八卦中間個過程 想知道點慘法

點似法

得結衣想

有冇小說黨？點睇feel做嘅呢季？

遇到個相似既人 不過佢鍾意其他人

小說再多d心內描寫

我唔係好識評，我覺得d重點位都做到d情感出黎

你做咗結衣？

結衣part情感咪做得做
做咗半季都淨係覺得結衣好慘 明明雪乃先係女主...
而家得番5集 雪乃點反cup...

咁岩呢卷內容少出場姐，之後就成日見到雪乃

落定塗 最尾一集ed會唔會變返hello alone

呢個user啲八雪圖好sweet

feel.落足心機改編
將d小說標題改意思套落其他人/事
為左令到結衣可以做ending，將d事既次序改黎改去

注*

feel係結衣黨
我都睇到就變結衣黨

睇開呢個

係,畫得好正

不嬲動畫組都係狗黨

睇返今集多一次，發現八幡見到雪乃拎住罐Max咖啡果時，係覺得稀奇
所以應該唔係啦

多謝分享

係，的確如之前巴打咁講，第一季兩人在商場買野，一齊都有飲罐裝咖啡

跟著第二季新年雪乃被叫出來時，佢飲紅茶

所以男主會覺得稀奇，因為佢都覺得雪乃係copy 埋佢呢樣興趣？

屌好撚賤

點都有d feel既
唔係點會同翔子結婚

我都鍾意結衣
就算點做大老師個心都唔會去佢度
好撚慘

轉自巴哈，有人屌渡航寫結衣寫到成個仆街綠茶婊後嘅回應：

你其實不用那麼在意，因為這部早就已經跌落神壇了，第三季的內容我老實說根本就是為了寫而寫毫無美感，舞會這條線本身就莫名其妙可有可無的

男主角現在第三季的表現我真的只能用尷尬去表示，老實說我看這部並不是看誰誰誰能戀愛黨爭啥的，這部的精隨靈魂人物就是大老師，結果第三季把他寫的跟個中二智障依樣，還跟那個螺旋丸玩起rap來了

我知道這部講述成長，就是要讓觀眾看充滿歪理錯誤的男主角能夠在經歷一些事物之後逐漸成長成正常人，但是我認為第三季他的成長太突兀了，整體第三季節奏根本就是在亂搞，經歷過一個真物宣言然後就突然靈魂昇華成長到完全不認識的人了?就算男主角成長了那也不可能完全丟失掉以往的那種獨特風格啊?

第三季我看男主角跟前兩季是同一個人嗎?讓他變正常人不是不行，但是把他的那種風格整個拔掉淪為一個四不像的人我覺得真的不行，第三季配音就把他配成一個超級草食男，聲音整個故意配的低到不行，我還真不信曾經一個說話跟做事風格銳利的人就算經歷過成長就會突然變成這麼草食溫和哩

我沒有屬於哪一派，因為我是被大老師所吸引才追這部作品的，至於三角的問題我部會偏袒任何一個人，貓跟狗都有受傷的地方

貓就是無形之中一直受到傷害，被迫放棄很多自己所想要的事物

狗就是得承受付出很多但是最終沒有好結果的2選1抉擇的痛苦

不太好去說誰才是正確誰才是錯誤的，因為兩者其實都沒有錯，雪乃的成全是自己個性問題，有一說一這不能怪團子，團子沒有逼她只是在努力追求自己的幸福而已，結果第三季度航硬生生把團子寫的跟個婊子依樣毫無邏輯可言，害她必須被貓派婊

雪乃為了團子放棄自己想要的東西，團子為了自己所想要的盡全力付出，而且團子也希望三人關係能一直很好，至少在我看來狗是不可能有心機的，說他綠茶的純粹是凶宅罷了，短篇集看看玩玩就好別當真，那不是正傳

只是我就是很不爽第三季作者為了商業化然後刻意商業化，我跟你的想法依樣覺得度行後期是真的垃圾，讓一部有機會成為神殿級的作品變成一個商業化的爛大街爛貨

從一個點就知道了，你們看第三季的討論度巴哈ptt跟對岸，討論熱度都沒有像1.2季那樣有深度了，全部在爭論的點跟問題就是很無聊且幼稚的，這就是更加證明一部有深度的作品淪為爛大街爛貨的象徵了

一個作品優部優秀，看他讀者觀眾群評論在聊甚麼就明白了，當年1.2季的時候真的是板上跟ptt的輝煌時代，各種分析文跟新手討論文一大堆，問的問題都非常有水準，你看看現在巴哈有在討論第三季的劇情嗎?都是貼一堆誰誰誰畫的作品圖，大家根本就已經部在乎這部作品的故事了，一堆新進來的只想爽看最後選誰

至少以一個老粉絲的真心話就是，我們都知道它已經不是當年的那個認真寫故事帶給我們感動的果青了

它是商業化之後給觀眾迎合的爛貨，三角關係也是亂寫，把男主角搞得跟一個射後不理的渣男一樣，然後結局又要迫使團子變成一個原諒者滿街歡喜的垃圾結局，真物這條線根本就沒解

至少在我看來貓跟八的那種扮家家酒式的戀情根本就不可能是真物，以現實來說狗確實是比較接近真物的，貓跟狗我都很喜歡，因為兩者都有各自的優點跟難處，只是罪魁禍首就是這個作者部會描述描寫，偏袒一方把另一方寫成一個垃圾然後再把一方寫成一個中二低能

狗派接受不了射後不理直接說丟就丟毫無邏輯

貓派接受不了總是捧狗讓貓無形當中一直在受傷

總結，作者第三季寫的就是個垃圾，結案，在我心目中我只認第一季跟第二季的故事

第一季那個帶給我們深度的果青，既使他是充滿錯誤的充滿歪理的，也不得不讓我們省思這個歪理有他的價值，有他獨特的風格跟道理，因為歪理之所以是歪理證明他有一定價值的道理值得參考與反省

第二季那個帶給我們虐心但是有意義且點出錯誤，顛覆我們錯誤價值觀的果青，讓我們知道這個世界依然有人能關心自己依然還是能有一絲溫柔的世界，而不是只有一個人或充滿錯誤毫無意義的世界

第三季，那個帶給我們

恩，寫的不錯

我地之後係咪唔好再貼圖，唔好再嗌「雪乃係真愛」、「虐狗」、「揀一色」？要認真討論每個角色既行為背後既原因

笑死
咩係真物 小說平冢老師最後都講左啦 邊有可能係狗 唔識唔好9up
大老師係之前係心裡面拎藉口去雪乃 宜家係受平冢老師去思考掙扎得出答案 先去坦誠認真對雪乃負責
另外 D人不嬲都鍾意有幾條女就當後宮黨爭 有變過咩

我要求好低...我剩係想睇雪乃同男主D互動...雪乃串下男主咁...

台仔巴哈同ptt一堆果青黑，點會上去討論，開個po入面就入去刷無病呻吟
不過偶爾都有唔少優質討論，喺呢個連登po都有啦，自己讀者垃圾又怪人
同埋上季都有一堆人玩WA2梗，係今季戰況再白熱化又更多，唔明關垃唔垃圾咩事

同意大老師呢季變化係好大個人冇以前咁灰暗
不過係真物之後嘅脫變 唔覺有大問題
段rap係feel改嘅 咁關原作者事？
台仔咁撚痴線唔比人貼圖？

仲有原來大老師有對結衣射過咩

唔好reply上面條on9文

H漫改有

條台仔睇撚到走火入魔
不過改到大老師成個傻鳩咁呢點我同意，三季第一集嗰時見證阿妹大個女個反應同今集rap又真係on9咗

岩岩開始重睇果青第一二季
睇到第一季第3集
再無縫衍接第三季
果青好有機會係我心目中校園戀愛番no.1

大老師不嬲妹控 又因為由細到大相處咁耐大家都明白對方 反應先誇張左d
至於段rap係feel on9 改編成咁

記得有講過佢地兄妹由細到大 父母都返工所以好少理佢地 所以佢地關係好好 同大老師最熟嘅人係佢呀妹
呀哥見到呀妹識獨立 所以開心到喊掛

我小說黨都覺得有睇小說多數鐘意雪乃
小說9成用大老師視點去寫 你會容易d明佢心入面點諗 所以大老師用左好多心機去描寫雪乃 一寫‘那個人’就知係寫雪乃
動畫係平衡返各方面 冇咁重心理描寫

呢個真 其實有啲失望 冇角色本人唱嘅嗰種代入感 由衣就好好多

兩睇姐 段rap我覺得幾搞笑 一次半次搞下氣氛好小事姐

我反而覺得rap果段接受到....
反正大老師由憤世毒撚變到依家開始識做人...
依家識搞下gag唔似以前咁固執都係好事

話說，今集見到大老師同遊戲部D人傾計..
我就覺得...大老師真係一件死偽毒...
旁邊有結衣，又班一色護航，屎忽痕又去搵葉山吹下水...
反而遊戲部D人真係真毒黎

我剛剛重睇返第一季第三季...
結衣係樓梯同大老師講果段野，真係完美縫衍接返第三季，好神

再望落去，第三集既雪乃真係當大老師係地底泥
難以想像依家會喜歡大老師+咁依靠佢
依點都係果青神作既其中一點，轉變真大

大老師身邊都是美少女仲有彩加

邊集

第一季d委託，雪乃已經好依賴八幡，基本上大部份都係靠八幡解決

雪乃雖然都會有時對其他人毒舌，但對八幡係特別over
可能因為第一集做緊靜老師既委託時，見八幡對模擬練習如此逆來順受，仲好似好enjoy咁，於是上左癮，變成一個願打一個願挨

遊戲部兩位真毒
應該就嚟對結衣沉船

但係東山唱歌把聲假得濟 直頭有少少反感

真正的現充即使是性格扭曲，晚入學，被孤立了很久很久，他也是能重新成為現充的。本書就是講述這一過程的全經過。

同埋我記得有女角話大老師靚仔，有冇人有印象

結衣老母？定係靜老師？

我都唔記得，所以喺度問下大家
依稀記得段描述係話，論外表大老師同葉山同一個level，不過衰在對死魚眼

同葉山冇得比喎

又或者係我記錯可能係大老師自己講
不過小說插畫都畫幾靚靚仔

咁可能真係記錯了我第日返睇小說睇下有冇

如果要沉船既話 早就已經沉左
小說有篇講材木座，遊戲部同侍奉部決鬥 只不過冇改篇落第一季到

佢想扮返係結衣唱姐

有冇成套h漫？

唔係H漫黎

我都好似記得有呢件事

之前有討論過，好似係小說第一卷就有
但好似冇話同葉山同一個level咁誇張

呢個算唔算....................
材木座：「閉嘴！半吊子型男！失敗美少年！我看你孤單才可憐你，竟然得意忘形……」

以前仲讀緊書都會睇呢套野 而家出咗嚟做野已經無哂意慾睇

角色歌係用返角色聲線唱架啦

樓上有成個網都係呢啲h圖

求網址

東山本身同優衣差唔多
另外角色歌唔係咁易唱

睇小說仲好笑

所以呢個都係我其中一樣唔鍾意yui既原因

呢張痴撚線個角度好撚正

冇波

咁事實佢係冇波

對佢硬唔起

對照返今集係遊戲部內講的野

大老師根本係M底

第一次同yukino交流既時候比佢咁講法都接受到唔係m係咩

知你硬唔起啦

其實架仔高中搞依啲event係咪真係做到咁pro，完全唔似高中生嘅水平，直頭好似返緊工咁。定其實佢地高中已經開始被訓練做社畜。

中間係青豬？
死la 有印象但又唔記得。。

YES，成日講方言しっとっと所以好易認

佢家姐我可以

全套嘢把聲最正嗰個
中原麻衣

想比佢一路罵嘘だ 一路踩

Uso da真係最正

nagisa

CLANNAD同寒蟬真係好難令人聯想同一個人

所以真係好勁
把聲好正

岩岩睇 由第一季追到最update
一色
好想被一色瘋狂拒絕

結衣BB

其實佐倉依個聲線聽得耐個人覺得會有啲煩

Clannad我知
寒蟬原來佢黎嫁

係呀
經典嘅Uso da就係佢

撤嬌把聲好假雖然戲入面一色都係用扮可愛把聲
只能講ayane 演技幾強

東山把聲煩過佐倉好多

早見把聲最好聽

雖然我岩狗多D
但都認同早見好聽D

我因為佢先睇 仲要入埋貓派

佢配斧乃木果把聲都唔錯

對佢第一印像係伊卡洛斯

樓主老婆

我都可以用JJ保證，早見配ayase把聲係世界級正...

櫛川鳩子

早見配夢子

Yes
未至於去到反感，但鍾意佢真人講嘢把聲多啲

佢本人成個痴漢

Sor

MORE

青又係你

羊奶係正

第8話劇照：

「請你XXOOOOOXXX。」

出psv 前作者喺書講過唔想寫結局，寫得唔好都係無可奈何的

係呢個充滿謊言既香港...
我...
即使如此...
我還是...

我想要真物

呢個世界跟本冇真物
自己做人都係虛偽 講咩真物

你xxoooooxx 我都知個台詞講咩

條直播link比人block左

虐貓

啲對白多到好似開緊1.5倍速睇咁...

我過得很愉快。這還是第一次。
覺得跟別人一起度過的時間是自在舒適的，我很高興……
我從來沒有像這樣跟別人爭執，吵架……在別人面前哭過。
兩個人一起出去的時候，也非常緊張。
一堆事都不懂，從來沒有體驗過……
連可以依賴別人都不知道。

心痛

Op雪乃企喺度個背景唔同咗

雪乃有咁大？
利申：狗派

谷到盡

自從八幡搬咗去雪乃公寓度兩個人一齊住之後，就越變越大

Ok
結衣留返比我

我要一色

第一集好似係落雪

第1-2集落雪，第3集天晴，第4-7集落雨
今集天晴，完全理解唔到

啲對白...睇唔明

會唔會係雪乃主場就天晴 落雨就結衣主場

雪乃先係最好的女仔

其實有d人講得咁唔好睇咩? 我覺得今季都OK喎

利申睇唔明

今集啲台詞真係加左速咁
上集cut咁啲遊戲部做埋葉山嗰段好過

睇唔明都好 有啲位都好有feel嘅

真，今季啲獨白真係好有feel
上面都有人討論過佢哋啲願望係乜，應該之後會解，再唔係就例牌答案︰睇小說

今集最好睇果part"同雪乃老母談判"又加晒速
都係小說有feel d

佢地啲內心戲好鬼難明 睇過小說都未必完全明白佢地唔同時刻嘅真實思想個個講法都有啲唔同
今集葉山同陽乃段對話有冇人可以講下
由葉山話中知道葉山細個幫過雪乃 但好似越幫越衰害咗雪乃 所以陽乃好憎葉山？

係雪乃憎葉山

呢個第一季已經睇得出
咁陽乃對葉山係咩感情？

葉山覺得陽乃成日鍾意玩弄佢身邊最親近既人,所以葉山對陽乃係冇咩好感

葉山唔係鍾意陽乃咩
遲下要補番小說

陽乃對葉山查實冇咩興趣
係對大老師同雪乃有興趣

陽乃最後果句唔係話恨葉山
小說有補少少，話葉山嘅問句有言外之意，而陽乃亦都明白

陽乃恨嘅係自己，因為自己一生入面身邊嘅環境充滿住虛偽，而自己居然安然接受
而曾經同雪乃葉山因為雪乃嘅事破裂令佢更加對現實失望
為咗自己唔比現實傷害，首先要自我怨恨傷害自己，不斷去否定樂觀嘅可能性

另一方面雖然自己雖然不斷咁告誡自己唔應該對真實有期望，但係就不切實際咁期待大老師會為自己搵到真物嘅答案

最後會比tips大老師，係因為大老師同佢講「知道答案，不過唔同你講」，所以就送佢一程

明白哂
tip大老師係今集之後？唔記得咗

結衣願望係咩
睇黎係咪入最後直路 下集起會重點講雪乃?

個tip咪就係雪乃老母根本唔care個舞會 所以大老師先利用佢老母去說服其他家長

下集係實現結衣願望吧

陽乃先係全個系列最慘既角色

結果結衣既願望係大老師同雪乃一齊

結衣既願望係實現小雪乃既願望
結果八幡出現Infinite loop error

結衣嘅願望係唔好實現雪乃嘅願望

啱啱好調轉

一樣會hang機，有contradiction
八幡要實現結衣嘅願望，即係要唔實現雪乃嘅願望
但雪乃嘅願望係實現結衣嘅願望，所以八幡要唔實現結衣嘅願望，contradiction

屌
學一色話齋，呢班人真係好麻煩

等陣結衣真心願望係愛情 友情都要 但係雪乃唔係要自己獨立咩咁唔係意味三個人唔可能再一齊

今集ED後既女人間既對話，其實仲有段仔，唔知係cut左定係下集先做
就係雪乃同結衣講左對八幡講既願望（實現結衣既願望），兩人想搞d惡作劇，於是就夾計要結衣對八幡講佢既願望係「不要實現雪乃既願望」，等八幡個腦hang機

最慘嘅我認為係葉山同海老名

有問題嘅青年得佢兩個冇被救贖
一個繼續做大家的葉山贖罪，一個繼續圍繞謊言生活

所以佢地兩個之後三年級同大老年同班我估都有野寫

漏左考慮葉山
不過計返時間，陽乃做左20年假人、心中太多傷痕
葉山而家先17歲，之後會發生咩事都未知，可能八幡3年級有機會都將佢拯救，逃離人類荒謬
所以我覺得係不相伯仲

海老名本身著墨太少，只係知道佢係一個好高深莫測、有故事既人

呢套啲對話艱深到文科勁真係玩撚哂

呢啲真係講運氣 唔係個個好似大老師同雪乃咁可以遇到可以救贖彼此嘅人大老師同雪乃冇相遇感該都仲係同以前一樣

倒不如話唔係所有人都遇到咁好嘅老師

老師：諗住比你兩個怪人識下人 同埋學下點做人 點知最後一齊埋

屌，睇埋留言都睇唔明
我都係睇女算

ED香到

想問下巴打們主角佢地係畢業班 定係高二

高二

之前有巴打呻，結衣某個Interlude（動畫既Ending）cut左好幾句，唔完整
今集我地迎來雪乃既第一個Interlude（動畫既Ending）
結果係...一句講完

但係點解有一集開頭 一色話搞舞會目的係想歡送靜老師同佢地
姐係一色嘅意思係指下年 今年係為左開個靚頭
係咪我理解錯啲乜野

我要改答案，本系列最慘係雪乃
成日比人cut劇情cut細節

靜老師今年走，佢哋下年走

明了 唔該巴打

明明上一集有咁多時間rap，但今集就喺到趕劇情。葉山 陽乃 雪乃三個Interlude 嘅內心戲都冇哂，如果唔係有睇小說都唔知佢哋諗緊乜嘢

以為今集淨係做哂十三卷嘅劇情，但ed之後又做咗十四卷嘅Prelude

冇睇小説有好多位睇幾次都唔係好明

咁佢係幾慘動畫組結衣黨

係動畫組偏心結衣已經偏到走火入魔

首op有句歌詞係「不是下雪而是下雨就好了」

屌你老母撚屌feel
隻狗啲胃痛劇情節奏又好畫又靚
到今集雪乃主場就坐撚晒火箭
洗唔洗狗派狗到咁撚出面

俾你畫多一集結衣睇你之後仲點畫

08 gif (10/27)

Total: 27 gifs
album:
channel:

雖然我唔係狗派，次次去到尾都咁樣虐佢一下

我有日本人朋友係做老師

佢話老師做夠幾年就制定要轉校教

想問靜老師係因為呢個制定

定係個人理由走？

btw lalaport部max coffee汽水機仲係咪度 想去自拍了

其實佢地下年先畢業，點解好似要咁趕住「完結」段關係

愈踩愈深

其實我覺得今集都唔係好難明
節奏就快咗少少咁

我都好多野唔太明........
1. 乜個舞會最大阻力唔係雪乃老母咩 ? (同埋雪乃老母知道車禍車親男主後...咁當補償, 所以幫口? )
2. 車禍車內有得雪乃老母同雪乃?

p.s. 等咗成8集.........終於有優美子啦

(開頭以為換咗聲優, 完全唔同咗聲) ....少咗D霸氣

雪乃

同問，雪乃老母如果唔care個舞會，咁點解一開始又要刁難佢哋？定係雪乃老母只係代表其他濕鳩家長？

優美子好似係巨人阿明嗰個聲優

唔係話考驗自己個女咩

陽乃有講雪乃老母其實唔Care，只不過係其他家長唔想搞，所以推最有話語權嘅人出嚟

雪母出手係因為雪父係議員，有有地位嘅人唔滿意舞會所以想雪之下家出手，而身為議員世家嘅雪之下家為咗同e堆人維持關係所以插手

D對話skip得太多，其實最最最重要果句係，大老師當時斷腳，雪母剩係同大老師父母道歉而非本人，因為當時冇見過所以雪母先唔知大老師嘅名
之後大老師就話自己係小人物，想雪母成全佢小人物嘅要求，當還人情債
雪母應承嘅原因一黎政治世家好重「人情」，有債一定要還，二黎佢對17歲就識玩少少政治嘅大老師有興趣

太長唔quote
雪之下家係議員 班票倉叫到你有得唔做咩

有零炮巴演釋..清晰好多

咁車禍就純粹係雪乃老母同雪乃係車入面..之後司機開快車...差D車到隻由衣隻狗...之後男主飛身救狗...(第一季開關於車禍..全部都零零碎碎咁)

3人關係的契機由呢度開始?

點解要同你扮
interview都話自己狗派啦

好大原因係陽乃令佢地知道咗佢地段關係叫共依存（依賴共生）

因為下年要考大學 好忙 唔會有咁多時間見面

同埋靜老師要走 想比個交代靜老師

其實第二季尾已經知
今季第四集就勝負已分

可以話呢個係佢地第一次邂逅
契機開始都係侍奉社
一開始雪乃對大老師態度高冷 好似就係因為覺得對唔住大老師 冇資格同佢做朋友 所以先扮到咁寸

今集ED算唔算入得最好

唔係撞到佢 先應該對佢友善啲咩
加上明明係司機責任大啲

呢度我又唔明點解雪乃話講完呢句之後, 男主咁大反應?
(男主自己都知偽物關係係錯誤, 佢自己想要真物)

但係雪乃唔想人幫 佢照幫 呢種心情係貨真價實嘅

男人的堅持
大老師係咪又傲嬌唔敢駁

比以前坦白左架啦

的確正常人係咁諗先岩
不過你要諗吓嗰個係雪乃

呢種正正係雪乃扭曲麻煩既性格 係在意你先會串你 唔在意根本wfc
最緊要大老師受

係咪上季第八集黎？
大老師自己一直都話寧願做毒撚 都唔要虛偽關係 點知自己都係做虛偽嘅嘢

呢個位係feel做得on9
小說係寫大老師聽完呢句低頭望住雪乃, 唔會咁大反應

女神肯show我當然受

今季黎架

可以比陽乃話 你又想做大哥哥呀 依賴「被人依賴」嘅感覺係咪好爽？

大老師覺得自己係學校最低階層 俾全級第一既靚女串係好正常

雪乃收到靜老師既委託，要去矯正八幡
當然亦因為雪乃性格本身都有問題，所以先會用呢種方式去完成委託

雪乃對八幡最初既印象除左因撞傷而產生既歉意，仲應該經有一定既好感，因為見到八幡不惜一切去救隻狗
所以好執著要去「救人」，執著到嚇親八幡

至於後來既毒舌，應該係兩位習慣左，鍾意一個攻一個受

司機最大責任，但雪乃親眼見到八幡校內識唔到朋友，點都有d責任心想做返d野

唔明點解唔入雪乃version

最好應該係結衣喊+獨白+結衣版ed果集

呢3個條件得最尾果個係unique
結衣喊同結衣獨白已成常態

呢班人真係好麻煩 坦率d明明簡單好多

結衣之後都有咁同八幡講過，八幡有為此解話
不過結論的確係…佢地兩個真係好麻煩

我直程覺得成季都on99為做而做
而且好撚幼稚
成班中學雞搞乜撚野舞會
家長會話唔好搞咪唔好搞囉
搞埋D on9野以為自己習大大捉緊好大盤旗
一陣又傷春悲秋
西方國家中學畢業都有類似晚會又文化唔拎出黎做論點
一味叫人唔洗擔心會自律有學校睇住bababa

套野唔啱你睇

成班中學雞搞乜撚野舞會
家長會話唔好搞咪唔好搞囉

睇到依兩句已經唔洗再哂時間同佢講咩

成班港豬搞乜撚野選舉
共產黨話唔好搞咪唔好搞囉

條友中學應該係冇朋友Grad din自己坐埋一角嗰啲人
如果唔係應該講唔出嗰2句

雪乃願望=讓大老師比結衣？
結衣願望=同大老師一齊+維持三人友情
結衣知唔可能 所以想同雪乃保持友情？

但如果係咁
咪即係兩個願望都實現唔到？
睇到最後講願望R哂頭 估出黎

所以變咗大老師想實現雪乃願望
雪乃叫大老師實現結衣願望
結衣又叫大老師實現大老師自己真正心中所想嘅願望
無限loop

其實同OP影三條友轉個鏡頭一樣

可能留返過幾集用掛

呢段應該係葉山問陽乃係咪真係咁憎雪乃
陽乃就答係最鍾意

明眼人一睇就知陽乃係妹控

Facebook見到既睇法：
雪乃表現出來的願望：八結在一起，自己退出。
結衣表現出來的願望：維持三人關係。
雪乃認為結衣的願望：八結在一起，因為雪誤以為八結互相喜歡，自己是局外人。
雪乃真正的願望：八雪。
結衣真正的願望：八結。
所以雪說他會實現結的(真正)願望，而結說雪的(表現出來的)願望不會實現，結知道自己真正的願望是不會實現的，因為八注視的人是雪，如果雪真的退出了，那八也不在了，所以結想繼續利用三人關係來留住八。

咁講法好似講到結衣係利用雪乃黎維持同大老師關係 但結衣真正願望應該真係想同大老師一齊又可以同雪乃做fd
如果唔係點解上集要同雪乃講之後都要一齊去玩果啲說話

老師正

好似官立學校先係咁？

你要屌係屌一色on9
雪乃係受人委托而做 除非一色唔做舞會
小說仲有part寫一色為左要用晒學生會budget 要做情報誌 勞役侍奉部3條友做情報誌 呢part實在太無聊連動畫都費事做出黎
基本上出左一色呢個角色之後 好多野都係為做而做

唔係sad end 先會入特別version 架咩

一色呢個角色我覺得係用黎帶動劇情
後期基本上每次事件都係關一色事

"西方國家中學畢業都有類似晚會又文化" 呢句我話日本同西方文化唔同都ban左你啦
大老師唔係要用論點反駁你 係用手段取勝 因為無論用咩論點 雪乃老母都可以反駁到

上面段字都有自圓其說咁解釋左：
「如果雪真的退出了，那八也不在了，所以結想繼續利用三人關係來留住八。」

要搵個人將侍奉社同學生會掛鉤嘛，以前係巡學姐，而家係色學妹

唔明眼鏡果到點解又關八事
前幾集

雪乃副防藍光眼鏡？因為係大老師送

點解呢套好似簡單複雜化咁

問題係無論舞會定同人誌都一早都被侍奉部認定左係唔夠時間/人手/金錢做 而一色係一意孤行 利用大老師同雪乃先有機會趕得切做到 有種為做而做既feel 根本唔考慮實際情況
雖然一色係大老師推佢去做學生會主席 但一色唔反省自己點解一開始要被人推舉做學生會主席 所以就算做左主席都淨係識利用侍奉部黎做各種"原本不可能既委託"係幾討厭

嚴格嚟講你係冇講錯嘅
但呢樣就係果青嘅醍醐味，揾真物係要經過不斷嘅思考

三角戀寫到變依賴共生就知作者有幾癲

其實睇曬今集，覺得咁就因為雪乃老母幫口就攪掂舞會唔知點咁

之前堆咗4-5集講攪個舞會有幾咁困難，跟手又要男主周圍去求人幫手攪個「假舞會」

到頭來，噢，原來我只好同雪乃老母講、 我就係當日車禍的受害者，你現在還人情給我，比雪乃攪得成個舞會，有點兒戲。

咁要有D假舞會做注碼先 唔得先再用plan b借當日意外利用雪乃老母
冇理由一開始就話自己當時車禍就要雪乃老母幫手
加上有左個假舞會,雪乃老母都容易D去說服其他家長去支持個真舞會

當然車禍單野係關鍵 但假舞會係一個談判入場劵 冇假舞會老母呢關都去唔到

回帶下先

傻呢吖擼

睇左小說 太美好了

太唔現實全部人都太nice了

左上對唇畫到好誘人

葉山唔係問雪乃真係咁憎葉山咩？

又到了白色相簿的季節

好在結衣無錫埋去

錫咗大老師都唔會同佢一齊

老師如果冇雪乃可能就溝左大老c

有無人講下其實大老師對結衣係咩感情

如果平塚靜後生10年
雪乃結衣佢地仲邊係對手

友情

依家都唔係

屌 ending後死都要幫yui加戲
雪乃內心戲得一句

本身14卷個prelude係一人佔一半篇幅，夠晒公平
而家預告既獨白比晒結衣，夠晒唔公平

咪係...開頭重以為咩一人一集獨白.....
原來差唔多集集都係結衣.......
我都想要雪乃獨白呀

Feel做埋下集 我睇你點加戲比結衣

真接轉女主好過最後結衣同大老師一齊

最後
大老師：唉屌班女好煩，去搵彩加算

寫到結衣真係好可憐

佢自己都係麻煩友咩男人嘅堅持、想負責任、應承咗會救她

成套嘢都幾麻煩

講一句說話就可以搞掂所有問題 但搞到咁扭曲

14卷勁厚先做得4集
你估夠唔夠時間做

最重要既14卷得返4集

如果做13集都仲可以接受下
點知得12

Wiki寫有13集 但唔知係唔係真

13集都唔夠
最好做足2季

想繼續J 雪乃同優美子

原作唔夠喉 想睇佢哋繼續放閃

學不起眼 出劇場版啦

目前為止加得最明顯既戲係八幡既面紅

如果都係feel做既 不了

原作邊有咁多面紅

明明小說入面雪乃個interlude個長度同結衣段interlude一樣長
動畫點解只係講一句
是咪on9

等收刀片啦撚屌feel

頭盔：我唔會寄

睇完動畫真係要補番小說

cls

其實依段，陽乃話大老師好依賴結衣，我真係睇唔出
純粹真係結衣主動去幫大老師，本身結衣就鍾意幫人...

攪咁多野就係影幅相

我都係咁話
結衣呢類人本身係好熱情好主動關心人 但永遠喺其他人身上得唔到啲咩
所以先不停奉獻 想係佢地身上得到啲野
係陽乃想睇大老師個真物 先特登講到咁
老實講現實大把人有共依存 唔覺有咩問題

結衣:唔中意可以避開
大老師避開
結衣:😮

大老師同彩加一齊 結衣同雪乃一齊
你看沒有人受傷的世界完成了

你個名特登改做彩加老公？

小弟每日改名的

第9話劇照

制服彩加

射到出血

彩加小天使

大老師又喊

真係好撚中意一色

想買返隻支持下

下集終於冇結衣

成個慶功宴cut哂 遊戲社真係免費勞工

今集重點係預告呀
終於到雪乃做返主角

睇小說已經覺得KTV好無聊，氣氛超尷尬
唔知對劇情有咩用，Cut左唔覺可惜

整點心我最有印象係結衣係房性騷擾八幡，不過竟然cut左

本身睇到feel咁偏心真係把鬼火
直至見到預告

太太我喜歡你啊

賣點，好似係

貓代表雪乃

講下今集既細節
1. 小町隻手好長
2. OP天氣變左晴天+彩虹，而今集雪乃既劇情係要通過一色翻譯機先可以同八幡溝通
3. 八幡飲黑咖啡
4. 結衣條圍裙唔係第1季雪乃買比佢果件喎
5. 結衣食桃同食撻畫得好粗糙
6. 學生會室cut走左雪乃

雪乃要求比企谷實現結衣願望>結衣願望係實現比企谷願望>比企谷願望係實現雪乃願望>雪乃願望係實現結衣願望
咁既話三個都實現晒願望
定三個都實現唔到

都第9集
雪乃夾埋既出場時間有無20分鐘？

全部願望口不對心大老師算最後有實現掛

暫時同emt表現差唔多 得幾分鍾戲

結衣老母正撚到

好撚大

正過結衣

如果淨係講外型
結衣老母 同 陽乃 成套嘢最正

係結衣老母 同 靜可愛

戸塚呢

呢集大老師喊其實有無其他含意？

以前既大老師應該唔會當畢業典禮係一回事？
因為佢一直自己1個人 唔會好似巡會長講既 好多回憶同快樂？

係我眼花定點作畫有問題

有時畫到班女馬面咁長

退咗化 變成多愁善感嘅人

揀結衣就可以母女丼

我以為佢好似雪乃滴眼藥水個情節咁
借畢業典禮去宣洩自己改變後的情緒

頂佢個肺做咗九集先到返貓既主場 預告最後爽到我

比我一定揀結衣

揀雪乃有得姊妹丼 仲可以做家庭主夫

vs

彩加一個都贏你哋四個

結衣老母一個win哂

八幡飲唔同咖啡有唔同暗喻？
利申動畫黨

第二季八幡同雪乃鬧翻嗰排，佢淨係飲黑咖啡，好返之後又飲返max咖啡

姐係飲咩coffee就代表佢咩心情

唔係代表八幡同雪乃關係嘅轉變 嘗試習慣新嘅日常咩
Btw小說寫結衣條圍裙係八幡同雪乃送嗰條 應該係動畫畫錯咗

feel
呢啲咁重要細節都錯

Feel呢個狗派大本營搞到我嚟到最尾呢季先嚟同情結衣
不過見到預告滿滿嘅雪乃同大老師，開心返少少

集集睇都覺得結衣好慘 但係又冇咩好可憐
而家最緊要八雪糖做得夠甜

初初係幾煽情既
但集集都係咁既話就做多左啦

冇錯，某程度係動畫嘅限制
為咗趕劇情犧牲咗敍事嘅節奏同氣氛塑造，cut到每集都嚟一段八結糖

第4集見到結衣喊真係幾胃痛
呢幾集就

過多幾集之後，今集標題係咪可以改做：
每當聞到這股香味 一定會想起那個白色相簿的季節

feel:我就係要呢啲

嗰集成個情緒一氣呵成
一開始係八結糖，但之後急轉直下，畀雪母ban橋>雪乃拒絕人幫>大老師收到電話決定去幫，結衣喊住放人>結衣獨白+獨唱ED
上集都叫做focus返啲，今集就有啲流水帳咁，可能係因為做緊十四卷一開頭未入局

好似14卷做得4集？

12集完咪做得4集，但14卷厚過12,13卷都幾多吓

應該唔係吧？預告show到第4, 5章既內容，而個標題都係第5章

睇Twitter 講同小說插畫個圍裙都係唔同咗 咁應該係我睇錯

盡管已經忘了確切日期，那是之前我跟雪之下一起挑選的。跟掛在店裡的時候比起來，多了一些使用痕迹，但還是看得出她很珍惜這件圍裙。
小說咁寫喎，定還是八幡偏心到淨係記得雪乃條圍裙係點，而完全唔記得送比結衣既圍裙係點既樣

我個人比較認同心情嘅講法

大老師除咗max罐之外，飲即溶咖啡慣咗落超多奶同糖
今集開頭大老師杯咖啡冇落糖同奶，所以小町先覺得有事發生

三條友嘅心情分別有物件對應
雪乃：茶杯 結衣：貼紙
剩低嘅大老師就係咖啡

太太

用咗一年時間終於做得返現充

走廊場戲yui同yukino一拍埋就好明顯
屌你老母feel食撚屎

一色最正

扮毒撚溝女嘅現充

圍裙唔同都合理呀...
一條學校用...(雪乃送果條)
一條屋企用

連續兩集有優美子

(再次覺得優美子對男主把聲溫柔咗...應該準備入後宮 )

(好鐘意雪乃同結衣講"好近")

呢度特登比返個shot 相模好正

同埋今集個尾真係做得好好...用返之前個slogan..好學園氣氛..

一色

其實佢係咪鍾意結衣老母
老母今集成個主角咁

JM9
每集都有啲咁嘅嘢

之後係咪會集中講番雪乃

睇左成季結衣雪乃戲份機乎8比2

我會歸類做「可愛」而唔係「正」

廢人特寫

Anime producer

已經分唔清楚feel改得叫好定唔好 結衣老母嗰度搞到我屌唔落手。。。

渡航：

結衣真係畫得好靚

csl

Wished for yui to find happiness 又改到人集集喊

結衣老母應該係成套最正

wa diu

右上

母女丼

雪乃版ed 好正
佢堆角色歌仲好過佢自己出碟果啲

有冇畫師名？

其實點解啲H漫一定要畫到咁大波 大到好核突

Agger

大到變哂形

櫻花同風車好似有中字？

你唔岩大把人岩

假嫁啲奶

2次元講真假冇意義

而家由第一季開始睇返留名

大到好垂。

大波雪乃

二次元嗰啲又大又挺喎

樓上嗰福大到垂

第一眼望落去可能會覺得正
但望得耐會有少少恐怖，唔覺咩？

唔覺

應該要跟番原作先係

完全唔識欣賞

想搵正正常常size都唔易

啱 就係鍾意個角色先睇㗎啦 無啦啦變到極巨乳真係...

我推薦twitter user knomon19
畫得唔錯

唔識欣賞太大啦

我終於明點解有d H圖會鍾意幫d女角加條撚啦，因為總有人好呢味野

09 gif (18/58)

Total: 58 gifs
album:
channel:

後期同葉山串嘴好好笑

本身就係多愁善感嘅人
只不過自己發明一套扭曲既方法去諗野姐

老實講今集算係不過不失
主要係前幾集太拖時間
令到14卷冇時間做先會覺得今集唔得
不過佢cut撚哂同葉山鬥嘴
明明畢業禮好好睇都唔做長D

佢成日都喊嫁啦
個個星期睇親光之美少女都喊

動畫cut咗好多葉山嘅戲份

有無人可以解釋返點解雪乃同大老師傾計...要搵一色做中間人代話?

有無人可以解釋...點解大老師可以望個畢業禮都喊...好撚7..佢形象不是咁..

有無人可以解釋...優美子罵尻大老師..係代表咩? 知大老師唔鍾意人但拖住人?

佢幾鍾意巡學姐 加上巡學姐起畢業禮發言既模樣對佢黎講就好似睇演唱會/idol/光之美少女咁感動 所以就喊左

大老師同一色講話可以幫手係因為知道就算舞會有咩困難雪乃都唔會搵佢幫，咁好自然之後雪乃都係同返一色講話夠人唔洗幫

mk妹嗰到我解讀就係純粹覺得大老師唔應該喺個三角關係到太拖泥帶水

利申 動畫黨斷估冇痛苦

睇樓上巴打話大老師本身就係多愁善感 睇光之美少女都睇到喊果啲
以前係毒撚咪對畢業禮呢啲無感 依家参與咁多學校活動做咗現充 咪表露返多愁善感呢面

第八集之後佢哋結束咗侍奉部嘅關係 即係八幡同雪乃之間再無瓜葛(結衣同雪乃係朋友關係)，所以佢哋唔知以咩方式搭話->一色做咗翻譯機
優美子就係屌大老師係因為佢將個三角關係拖拖拉拉唔肯做決定(揀結衣/雪乃) 只會令結衣同雪乃繼續受傷。呢件事之前海老名都同大老師講過

結衣呢d=鐘意溫柔體貼善良嘅人一定like爆

我反而覺得佢八婆味好濃
成日自白用埋啲懶係內疚既聲話自己好狡猾好貪心
但行動上又咁進取
口講一套做就另一套

第二三季其實就係要顛覆三位主角嘅既有形象，例如雪乃好堅強、結衣好温柔
今季就同你講結衣都有自私嘅一面，會不斷進攻；但同時佢都受温柔所困，會讓步叫大老師實現佢自己嘅願望
呢個位就係結衣嘅內心衝突，亦都令結衣個角色更加立體

由比濱結衣是溫柔的女孩——這只是我單方面的認定。

雪之下雪乃是堅強的女孩——我只是把自己的理想強加在她身上。

長期下來，我一直這麽催眠自己，安于這樣的一切。不過，也正因如此，才不能把一切責任都丟給她們。我不能用那份溫柔當避風港，也不能用謊言回報那份溫柔。

因爲由比濱結衣是溫柔的女孩，雪之下雪乃是堅強的女孩。

第十二卷大老師有講過

老老實實 話結衣八婆係咪你自己對佢反感先咁諗
我眼中只係一個普通女仔追求自己心上人姐
佢係有偷跑 但係無抹黑過雪乃
大家都係鍾意同一個人
雪乃被動唔行動 唔通佢就要跟住唔行動？
正視自己感情 然後努力爭取愛情叫八婆？
誠實面對自己嘅慾望就叫八婆？
比著係你 你會唔會犧牲自己成全別人？
結衣就係一個好真實嘅人 因為人就係自私

點解今季果青好似冇乜人討論咁

因為小說無同步完結

因為今季果青窮得只剩下黨爭，仲要係正宮俾人㩒住嚟打

小說上年完結 黨爭嗰結果都知道哂、有心睇嘅人已經追哂小說。依到主要係得翻動畫黨或者新入坑嘅人喺度

唔算少啦，第二個post都就爆
而且原作已經完咗，好多人都追晒小說

個討論程度完全被刀劍同魔王屌打
利申：動畫黨

但我覺得so far 第二學好睇啲
呢季男主唔太知想點

第二季

第一季最好睇

唔好攞刀劍嚟同魔王比

btw我覺得最好睇都係第一季

我都鐘意第一季
男主毒撚性格太正 ，開文化祭會果陣的「斯斯縮縮」好正

果青本身就係偏向純文學類型嘅輕小說，只係第二季(小說第七卷)開始越嚟越嚴重

第三季最後嗰三集最好睇

唔係坐底有13集咩？

之前大家又話本小說最厚又剩

所以feel比人屌左幾個月

係最尾兩集吧

其實係小時講到好沈重好大件事咁
成班中二撚

希望珍珠奶茶唔好cut

咁究竟幾時先知12/13集？

動畫黨重想繼續睇雪乃同優美子

呢排睇巴哈 & Reddit，見到開始有人對feel.好有怨言
甚至有人將矛頭指向由比濱結衣

就黎爆post啦，@樓主

一至六卷同後面嘅風格明顯唔同
我一般唔想用文學性呢啲term，費時畀人話吹太大，畢竟一堆人反果青
但事實上佢小說真係用唔少象徵手法，例如咩紅茶、季節，亦都鍾意用環境描寫烘托返個氣氛
至少呢啲手法真係輕小說少見嘅

因為唔係撚屌feel做